直昇機同小型飛機都係失事率大於民航機 ?

呢幾十年,好少聽見名人搭民航機出事,
但搭直昇機,小型飛機失事就隔幾月都有名人出事, 咁普通人應仲多,但新聞少報

Logic:
普通人有幾可搭直昇機/小型飛機?

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾